# Acceso por Visor Directo

Como usuario *advanced* (profesor) o *manager* (gestor del instituto) puedes [generar un enlace](/advanced/direct_viewer.es/) para que un usuario se pueda conectar al visor de un escritorio sin necesidad de estar autenticado. Este tipo de accesos están pensados para dar un acceso a otro profesor que queremos que pruebe el sistema, compartir un acceso al escritorio entre varios usuarios o por ejemplo para que una persona externa pueda probar o instalar un software o hacer helpdesk remoto sobre un escritorio.

El acceso por visor directo se hace con un código único de acceso y te lleva directamente a la página de visores. Por ejemplo una url del tipo: https://DOMINIO/vw/U50mGaGmyPfoKAa3vLam3jLbFEIlAjB0r6rAr8BqSUg nos llevaría directamente a esta página de visores:

![](./direct_viewer_access.es.images/visor1.png)